［國歌法］20200507 1805 #金鐘 政總 1水炮車

Source from 寶寶channel

係咪預備聽日立會上二讀，水炮車攻入立會

岩岩見到，之前架水炮唔係狗stand by咩

半版連登都係講女

逃犯條例>國歌法？

2000>非法集結？

同胞們一齊唱起來

我地唱頌祖國

驚有人聚集

推

洗地